條女話漏左兩件黑色長袖底衫係朋友屋企 代表咩

佢今日同我講冇左件衫好凍

信你都on9

代表佢記錯咗，因為嗰兩件衫係綠色既

驚樓豬個頭凍，上去拎頂帽俾你果陣漏低姐

仲有頂帽添

漏左2件底衫=起碼比朋友食過2 round
每 round 坐底 3Q

同你講無著底衫好凍=想你比溫暖佢=屌佢

結論：樓豬就快做爸爸

帽事嘅~

不要再說了

條女都漏左頂綠色既帽係你道

唔想做爸爸住

我真係恭喜你啊

換左小小野走姐 唔洗咁緊張

多謝巴打

換左咩 唔明

低你帽

可以解釋下嗎

你睇埋巴打個用戶名先啦

護眼post